其實依家海洋公園職員算唔算公墓員？

屌你老母咪又係政府出糧
冇啦啦做左公墓員都幾爽